有個傻仔係元朗跌左耳機

個傻仔唔係我
係又新街執到對se215呀
物主見字tg我啦

Se215上幾代product 唔見順手換過新啦

呢對耳機
趁早換左佢入坑啦屌

樓主可以送比人粗用了

見你咁講忍唔住聽一聽
屌 升埋級都咁廢geh
不過可能人地學生哥呢
有對耳機已經好好

見過學生哥訂耳模cm
我真係見過

富貴

mk215狗也不屌

215 跌咗就算啦

依家cm做cheap哂啦一千幾百就有
不過唔包靚聲，得個殻

升級 或者 換 第條有冇介紹

利申返先 fitear 335